想同個四位義士講聲對唔住 因為我地無尊重到你死守嘅決定

但香港真係一個都不能再少 希望你哋會體諒戰友們嘅苦心
由今日起 以後都要齊上齊落
唔好再賴低你哋身邊嘅戰友 因為每一個人都好好好好重要
嬴就要一齊嬴 好唔好？

唔好諗住扔低我哋自己走咗去
因為我哋都唔會扔低你哋㗎

齊上齊落

對唔住咁多巴絲要你地衝入嚟抆我哋走

共同進退

請大家關心佢地嘅情緒

幾多人黎，幾多人走
一個都不能少